永續基本法 = 永續「基本法（作為憲法）賦予香港人的選舉權」

沒有永續基本法 / 基本法失效

就只好由「（中國）人大」這個有憲制權力機關

賦予香港人選舉權

歡迎理性討論

唔尊重憲法既話
就算係咩野憲法
果本野幾寫得幾好
都冇用

前題係要跟住本憲法做

所以呢個題目跟本 冇野好討論

偽命題，基本法啱用就用唔啱用就唔用，即係廢嘅

咁有人宣稱「延任 / 臨立會 非法」既理據系乜

Arm用就用 唔arm用就唔用 既 主語 系乜

一套可以隨時因政治需要改的憲法，能信的嗎？

咁即系唔應該參選立法會

Pish一下

中國

基本法已經係歷史文件， 永續基本法即係拎張抆完屎嘅廁紙黎重用

永續附件三？

收皮啦廢物

中共話語 已成功刻印在你腦海中

洗完ac啦？

附件三 = bug

日後要debug

日後嘅意思係？

岩呀，國屍d柒頭信徒又黎連登圍爐

Debug功能界別
⬇️
Debug分組投票
⬇️
Debug全面直選
⬇️
Debug雙普選
⬇️
Debug附件三

中國政府負責debug？

（UAT後）
香港：有bug wor
中國：沒事兒
英國：好像直的有誒
中國：跟你啥關係
美國：可肯改嗎
中國：。。。

基本法指明人大有最終解釋權都要永續？

立法會選舉 originated from 基本法

簡單問連登仔一句：打唔議會路線

打某種路線係手段，係為主權。
永續基本法係目的，係賣港。

參與「基本法」賦予既選舉系手段
永續「基本法」系賣港